FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (33) 唔skip慶祝者死

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

其實慶祝有咩好睇

班人自尊心低咁都要拎嚟打飛機

如果佢係入世界波/派膠波睇下我又唔會怪佢

後者有啲興趣

其實7 chem都見唔到有咩好選擇
除非7兩個

不解釋 平都平你一大截
carry我17w

同埋而家叫好左重播播1次
以前重播播3-4個唔同角度仲哂時間

點upgrade好？有100k 福同派對un吹 定賣屁upgrade成隊？

熱巴派彩中咗咩好嘢？

推左sor

Lm

尋日打Mukiele同對面踢到8:7

Adama

咪costa 7chem 擺前
ingame打返邊

仲有20場未打
Game頭已經冇乜動力

唔好賣屁 100k我覺得可以炒下卡先 小upgrade 你隊波都好似分別唔大

今日個gameplays食哂屎
D人滑翔機咁

熱巴又搶1001

用左LF 加教練加loyalty都係5 chem

賣全手工PS4 coins 多次成功經驗 $9/10k 包卡包稅
會提供較安全方法俾你選擇
有意tg

打左一個月都無 隊隊都雲迪克 + kante + varane + mendy

前面唔係包皮加屁馬 就係黑卡華舒福

Gomez成日都OG

淨係覺得佢成日黃牌

打到上去就係咁架啦你落返黎d4 d5你咪見唔到

我覺得今年無得去旅行，多左人課

Wl派win 有無手足撞

雖然我知係自己廢，但仆街下下完場先俾人追和/絕殺，好撚辛鳩苦

想問下巴打，雙箭頭包皮同黑福
你地會點set指令？

stay central, get in behind

屌 今日d 人全部爆機隊

淨低兩個空位可以點填？

icon

無乜人講werner
但如果放直線我覺得werner好正
d走位自動波

攻中 夏殺特如何？ 想用廢明奴換佢

派到我上14 ok?
打咗幾場就好攰

汁紙皮汁左好耐有100000
有咩位要優先汁？
Btw 依2日啲銀卡難炒左好多

點樣可以破到全場緊逼 一比人逼就甩 之後就比人反cup

lm

課都要播中先得
一係咁多人都買黑金

如果係臨場指令嗰隻，直接禁射波制清咗佢
如果係手動嗰隻，啲動作快少少唔好死hold個波，同埋活用call隊友埋泥要波

我會轉awb ake sanchez ziyech 攻中 唔知其他巴打有冇提議

如果2m內嘅陣其實無課都做到
Sbc同meta算易估

唔該巴打成4場都比人一逼就被反cup，試下大腳清走佢先

In game都係4231

由開game 5場全lose
排左我去D7, 今日終於上到D2

個team press用得10分鐘，多數都係落後先會keep住開
同埋唔好禁斬波諗住搏偷雞，劇本一定係斬咗個低空波比對手rebound goal比啲耐性就得

啲價今日跌 聽日會唔會升番？

以前唔係咁 係呢兩三年中亞ser 特別多人課
好似今年基本上人人隊波都2m up
講緊隻驚出左幾星期多d

點解隻咸錫min 係2000咁奇怪

試過龍門省中人地個頭咁樣入

我零課有普金rashford messi mendy varane vvd

我已經記得你個名
EA員工加打到壞制

呢隻永遠冇人買

你睇youtube 外國d pro player wl highlight 就知
full meta隊真係無中亞咁多

肺炎係原因之一
不過我覺得主要係啲coins易搵咗，一開波placement個個80-150k揸手，early access已經儲好哂資本跟住劇本買賣
我剩係課咗一pack fifa points，不過食住fati 同uefa mm條水已經有3m
又有好多紙皮佬好勤力咁執，變相好多人幾m揸手

英超隊防中用緊Fred
另一隻配allan定Sissoko 好

DR個gameplay真係同WL完全唔同
打下打下無啦啦升咗上D2
但WL苦苦掙扎打到想死先14win

placement上d1拎20萬
dr wl sb 勤力一個星期起碼10幾萬
仲要送嗰啲pack入幾百球送n個貴pack

你用咩方法執紙皮？呢排好似無乜人要廢卡咁

今集d2尾係14win無誤

都係汁平銀
貴小小即賣放出去

但係埋門成日想屌死佢

SILVA 吹? 太慢 換GOMEZ/BAILLY/AKE
LB平平地可以if Chilwell/Reguilon rb semedo

Mukiele obj 可唔可以同fd打？

可能我係執開銅，所以無人要，試下執銀先

啱啱個場勁癲
對面隻mane背龍細細力射入咗我

依家打friendly 解任都咁撚醜陋架咩
屌開波幾分鐘輸12碼就走場

14 win剩5場 又一個星期達陣
好難踢

新手幾問

1.啲錢拎黎抽卡好定買人好 （如果抽嘅話抽咩好）

2. 破格者個任 助攻個兩個任 點解解唔到

3. 另外守波好難 有冇教學

Thank you 咁多巴打

好前場呢？ can諗緊般奴
但諗緊藍卡好定金好
Btw silva用落其實有驚喜

有無rulebreaker Laporte食評

快過奧巴好多 奧巴起步頓都叫易mark d
werner 完全追唔到

錢一定唔好買包

如果張野有4*sm一定再貴多幾十粒

想問可以點改進
福仔放lw好似好少出腳機會

啱啱wl對過自動吸波系統

19g14w希望上到金1

買隻mmc 唔要rodrigo

有120k可以轉咩

但untrade
福仔可trade

希望keep住吸波唔係純粹新卡神力
啱啱買咗隻

點解你d chem食得咁怪

推 有冇巴打教

可以 禁7日

上個po我講左
普金都好勁

唔講以為係Draft亂咁俾嗰啲chem

有咩陣係counter 442?
輸親都係輸俾442

踢41212 雙前鋒
adama 換隻攻得既中場 普巴or bruno
已經好勁

唔識玩

最後8場要2W
玩到百家樂8輸9周時有咁
30G9W 3場劇本到無得打 CALL龍出黎封位,唔識伸手擋笠都算 可以比人通埋渠 同場我射極都無 人地CALL龍範範擋齊 擋地波,遠近柱笠射

連續4場 轉陣轉CT都可以無一球射得入 一係就唔知射左去邊,一係就無用,再唔係就連執雞果下都可以下下射個龍門
我屌你咩,個龍門差你成班好撚多錢呀,球球瞄撚住佢黎BAN
同一場,我可以中撚哂左右柱+門眉 但所有REBOUND唔落我到 反而對面射完中人/中柱既REBOUND就係哂佢地

打埋2-3MS唔贏 打2X MS可以贏,我真係O撚左
D防守欄截,個波痴對面隻腳都算
但可唔可以唔好成場下下吹9犯規同比牌我呀
單刀比人後鏟,SM比人KICK/撞 帶住波比人鏟 對面完全無牌 對面真係可以玩到瘋狂鏟波都無牌
但我唔好話鏟/出腳 L2拍埋去撞左下都比牌,比12碼 同1場可以輸3個12M比對面

發洩完 下星期繼續比EA撚

原來自隊三粒都有400分

如果拍老母
用allan定partey好

迪莊

用緊otw silva拍vvd
施華唔差 17w 仲有5場未踢
諗緊升唔升上去好

WL真係好難打
難打在個gameplay係會完全令人想發癲
平民隊都撚到我狗咁

里山+griezman

咁自隊三粒好過自己quit，如果仲有dr分既話

我前排都俾個大陸仔pm屌
但我撳佢句野冇反應report唔到

allan

都係嗰啲架啦
華拉尼 單比利

尋日對costa
完全唔覺速度有nerf到
仲係超快

請問係邊到report?

玩左兩個星期wl
C朗尼馬我都唔怕
但識用包皮同福啲對手真係打撚到我驚

臨尾有場對手弱少少
領先1：0後射左球扭空龍中柱
對面好似即刻神秘足球咁上buff 人人都跑快左
辛苦到要加時先正常返

我執金卡一日60k

助攻個任究竟點解 各位巴打🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

最驚反而係mane

另外想問11win 有冇2000分？

20w d包靚好多

最緊要心平氣和打

丙朗都唔驚 撞撚到你有vvd varane都驚

個灰波細到

真係
明明守撚哂都撞返比佢
仲要球球都係

Mane 我都唔識守

入ut界面已經laglag地
仲點打wl

用ps4 report

有冇巴打用過Rule Breaker隻法甲左閘Kamara?

我用if 冇乜投訴 起腳都幾快

有

知唔知e3同e2啲pack係咪冇分別 除咗多30k coins

mane 有咁勁咩
用落唔係好識用 仲想賣
應該放佢打咩位好

仆街咁多走場撚，屌你我想解任呀

st勁 係衰冇5* skill

點解今集啲波衫冇隊徽嘅

好似唔夠chem

諗住星期四派彩入返隻拍vvd
佢張普金都已經幾勁

我最怕普金平民隊
全部對親我都有buff

無嘢了，搞掂左

後衛助功
用英文版入game 就睇到
中文冇講用後衛

開Futbin app睇英文啦
中文錯晒

要法國後衛助攻

一個係傳中助攻 一個係後衛助攻
直接send message刷 一場已經搞掂

14多張紅卡抵好多
可以嘅盡力贏多3場啦

7w 淨8場好辛苦

自己用平民隊個陣
只覺得對面屈卡

平常心
越肉緊就越出事

紅卡有咩用
第一次玩WL

自轉幾野
一加速就擋唔住
洗鬼sm[bangh

上年d5今年d3都未到頂，曾經有少少以為自己勁左
果然wl都係要廿幾場先14w無撚變過，今年都係唔奴咁多wl了

抽下個禮拜totw卡
untradable

咁正

贏到先得

唔好咁大期望
通常中81，82個堆

唔433（4）？

Sanches 150k有啲唔捨得

上年d7今年上埋d2

唔該晒
de jong中場搶唔搶得
從來未用過

即係下個星期嘅IF card

同老母差唔多

350k, 應該砌上定下好？
依家用緊20k起手陣

賣走左隻kdb，換kante試試手感先

好好用 超級靈活 不過係衰腳短冇身位

屌今年dr係做咩事

呢個真
上年D9今年D5
不過上年係一月開始玩

點call 隊友要波

有愛ben sir 入唔入佢果張if好

100k 鬆啲 中前場有咩推介？

唔可以

輸到想放棄352唔通要跟大隊玩4231

有愛仲洗乜諗 睇價岩就入啦

開機report 星期四先 make sure佢冇得打WL

世三加Williams 打4231左右
對比原先福馬會唔會差好遠
中硬吹唔想嘥想轉陣問問

個gk一定勁到癲

好陰濕

Felix+華維迪/洛蘭迪

點解唔係後面kante 前面kdb

仲有咩可以改進既地方

Felix 垃圾嚟，成日撞柱又頓

埸場入波先 之後唔識郁咁d人

頭先派win仲on99咁掛左幾場，之後先發現自隊3粒都當我完成比賽
呢樣都幾重要，希望巴打們可以放係post頭提下大家自隊三粒係有400分

我和輸要追果陣就4231
領先兩球以上先轉532 慢慢猜
今集3中堅防守上幾屈，一個走甩有下個，下個走甩再下個…

逼佢道歉，等佢送完歉再送佢一程

舉報使唔使打原因

不耐唔洗

其實3cb都好守得，可能前面攻得差對翼set回防，變左對閘咁
352係咪應該猜波慢慢上

英超有無平價lb介紹？

我反而係532
幾2隻翼衛balance attack

532同352有冇實際分別

Thaigo轉其他啦

8w 淨6 無咩信心去銀1WiFi sim卡connection

if maxi+普金福 定係 普金maxi+黑福好

冇錢

無記錯 532 個3中場都係CM 同埋似一條直線平排 同埋翼衛多數企後D 無咁易俾人爆兩邊

352 有2CM + CAM 同埋如果隻翼回防唔夠深就好易俾人兩翼中出

叫咗出聲 今日派彩最後一包

我覺得幾勁wor 我由D4打上D3靠352
巴打你點SET先

用緊，不過mama 地唔係要用葡山都唔用

各位巴打
藍卡般奴好定金金般奴好？

咪一鳩樣

Crossing點算計

block9你

大家WL如何
17w以上
17w以下

我反而輸到要轉返352先識贏波

我覺得2翼回防深得滯攻果陣上得好慢

唔會呀 你可以L1叫佢走位

前面3隻stayforward
兩cdm都stayback，守中路，截傳球
兩翼回防

博唔博會升好

冇分別 唔會有人拎bruno做sbc

好的 感謝

reguilon

點先可以打多d主場

屌你20場14勝就連輸左4場

我想要g1啊

20g9w 變25g14w

17g 14w > 29g 17 w

10g2w>20g6w>25g9w

本身打到好燥，慢慢平靜再打先連贏

21w 想上e呀

明明2ms 但打WL d人都鈍到嘔 唔識加速咁

咁17w呢

唔好氣餒 10幾ms玩家在此

轉人應該係set air ball + loose ball(default)定齋air ball?

啱啱17w

想請問CHING 5 CHEM會唔會好大影響 德甲無咩右翼好用想放高文係右邊

啲傳波傳錯晒人

我係唔知究竟係中鋁 / network問題 / 定個gameplay 真係咁

D sm 無反應咁 又扭唔到人 d球員好那重咁

垃圾陣都贏到勁

差唔多到數啦 加油

if 里山 斷咗貨

洗唔洗咁癲

買尼馬先定包皮先好？

個勝率...幾何級咁上

Gameplay
EA要你輸就輸..
頭先90分鐘補時 對面own goal
一開波即吹 對家個香港人應該嬲到震出嚟

屌你又俾個濕鳩tackle系統玩死，用vvd撞人都係將個波俾番人

德甲左翼用辛尼定高文定係有其他選擇

10g2w>20g7w>25g7w

發現點打都唔會贏撚到

燥燥地有時落鏟算反正都失

有冇ching打緊wl 鉛到on9

下下都autoblock下下都半秒button delay

WL見到 係真愛 對面仲要其實唔差 我屈卡

我頭先直頭個畫面出現殘影..

真阿迷

Lag 到仆街

但唔用奧燒

有
好無助

真喎

唔好咁啦
奧燒真係跑唔郁
WL都出呢個陣好有心啦

仲要跟足達蛇用523

之前8萬用過一排...原來升到咁癲
真心值咩

屌你老母
俾人起腳就入
我就射親都auto blocked

不嬲都係wl先有指標性 dr俾你d1都可以照14w

斷咗兩場 不過兩場都係對面dc 仲要係攻緊嗰陣斷

我覺得好勁

放3m coins 包卡包稅 意pm
Tg:

諗住直上包皮所以夠用就得

Sorry推左文

我wl第一場遇到呢隊
輸左

想問下 用德國球員交四個助攻果個任 點解做唔到 係咪又譯漏野

打UT 全部灰章

想打機都迫害

諗住手控中堅，一轉果下就俾人放甩幾個身位

諗緊不如賣咗vvd，買堆跑狗返嚟好過

今集啲bug多到 冇球會章 個個fut founder

賣咗你輸到仲多
全game排馬隊後面第一中堅

FIFA21 最撚on9 就係auto block
一場射撚左廿幾腳 球球都比人閘哂屌你老母

我一開頭買哂D勁後防，結果入唔到波，又被人入
買跑狗好過

上集落到底入咗9成，輕鬆tab in今集auto block 哂

唔用tierney

派彩中Oblak , Reus....
可以upgrade GK

Kante好鬼勁，用佢連勝上返D3

岩岩同大陸仔打緊場 突然斷左 但出到去無減games 數

兩睇 都可以話唔比你屈卡 一定要扭到空哂先射得

AI本身on9後防用幾勁都冇用
打5格possess
對面dropback就成條後防autoblock哂
之後反擊鳩比直線你明明手控中堅block左條path總有一次半次AI式派膠
再唔係就閘同中堅炒埋一碟瞓低比前鋒輕鬆單刀
根本迫鳩人泊巴

原來你嗰陣咁平民

一直撈亂咗你同第二個曼區ching

我就係中咗世三硬吹焗住用

好撚廢

德甲球員4個傳中助攻

阿古路勁到傻

今集都叫唔比屈卡
咁講囉, 最勁個堆屈唔到最勁個堆卡 但屈死廢少少個堆卡

27g14w了 收工

成個下午輸左4場
上次17w今次連11w都未去到

西甲隊由Vacilk —-> Courtois —> Oblak
後2隻都係Pack中

古圖應該勁啲

撈亂邊個
呢個陣上到20win
諗緊轉唔轉de jong 丹比利

仲有8場，得8win 。😭

我撐Vacilk

放心啦，慢慢打EA會幫你14win

好似叫我們仨

我上集入波多數就係落底傳中
今集好唔慣

對面識攻 中路build up 係幾勁

我用緊呢個 暫時18g14w

今晚再打

今集係直線射遠柱

我都想用般奴
但442無位比佢
驚佢打中間搶唔到波

13 win 之後連輸7場 屌佢老母EA

認真唔太好用 偏慢又唔夠硬 夾chem焗用

好多時下半場都係用世三打中間

promes supersub

唔足chem再勁d好似

入game 換咩陣?

Vacilk出迎係ok
但古圖係贏反應

我撞贏身位就12碼 人哋後面飛鏟下下都無foul你打撚埋我個份

換4231, felix cam韓仔st, mbabu同mukiele調位

有冇食評
想用，但個個都話廢

咁多曼區打fut咁勁既

走位幾好
我自己打法唔洗ST係咁爆所以速ok
99finishing 點射都會入
不過就細粒啲
年年開game都係用佢

唔該巴打
遲啲買嚟玩下先

Instructions 點set?

普通late tackle 中圈都黃 好煩

Thx Ching

6萬幾平平哋買嚟試吓
唔岩用咪即轉

終於中好野

我都有隻promes擺後備
但唔識用佢

今日啲gameplay咩事 慢一拍咁點打

講緊autoblock呀 俾你用包屁朗都唔會係禁區鳩射就入到 你咪用本身張卡能力撚到有絕對空間咪入到

B 費好無用？

貴卡自動tackle
用慣Varane
已經唔識用其他中堅

琴日係咪你話夾住幾隻1000有一隻10k
屌我岩岩有人買左我隻10k
Ea i dont need a talk屌

琴晚打都好慢
晚過星期六晚

10k唔會有事
錯手買錯卡嘅case一日應該n個

上次袋左10k無事

大把人BID錯價錢喇
仲有得玩黑卡混普金卡

古圖有自已模組，勁過普通龍

啱啱砌完隊冇晒錢
撚下隻jesus, 唔啱就轉阿古獸

總之你同另一個ac 淨係交易一次好難有事

打fut dr個次數照加 但唔會加分？

全Stay back

哥斯尼要full chem

我用黎打攻中覺得好好用 靈活 放直線 後上入攝都唔差

嘩屌！上17嗰場窒機 嚇到屎都咇出嚟

今個禮拜咁樣dc左一場

淨一場打下，好彩之前打完，delay到仆街唔知對面係咪用wifi

我玩兩場都係咁

屈速屈到傻喎

頭先有場和緊俾對面隻Mane屈咗兩球，己經較咗兩隻閘留後都係車尾燈都見唔到 望住佢由側邊跑入中間慢慢較位射

冇人討論緊屈速呀

14好似好過17 有50k pack

正唔正

極限操作買哂剩幾十k

屌你老母 洗唔洗閪到咁
一pack最好得隻盧卡古
大佬呀 你比個10萬我都心足

20 >> 14 >> 17

解緊隻Mukiele
d助攻係要點既助攻
中文唔撚寫要乜助攻
屌你老母咩ea

課黑金好過

有時我都分唔清係ea ser問題所以dc定我lan線插口有問題 大家PS4機齡都有返咁上下

autoblock真係夠撚哂嘔心,不過睇死ea唔會nerf

呢隊可以點執，係咪賣左奧巴換福仔好啲

唔通真係有機會解到

Partey 唔好用otw
Son 換stering
Auba 換 if rashford

睇英文版啦
要法國後衛助攻
跟住德甲球員crossing助攻

德甲要傳中 另一個要法國後衛

Fifa UT係靠技術的
唔係淨係靠咭，要練多啲

stering係咪好用過son?

屌 技不如人 偷雞博到佢拎紅牌 諗住撳住屌又中柱又空門唔入

咩原因

son踢st仲勁

Budget只夠換一樣，如果想upgrade嘅應該揀咩位先？

1. LW轉Mane
2. Allan 轉 Kante 配普金麥詩敏
3. 儲多陣錢換TOTW Rashford
4. 有無其他意見？

同埋手上有隻般奴，適唔適合入陣？感謝

Son 唔會有semi pro /pro player用
Sterling 有

Same

隻obj mukiele勁唔勁得過mbabu
感覺上mbabu個模組有啲神力

上轉下算唔算upgrade

法國閘計唔計？

手感好似mbabu好d

利申解任用緊loan

Mbabu擺中堅 mukiele 右 入場調位

課左三次12000未試過有人過6萬

son唔好用？

解嚟連法國球員

擺CAM/ST勁過LW

唔係唔勁
但每一個位都大把replacment
唔洗揀佢

轉st效果好好多

最後10g2w>20g6w>28g11w

止步

今個星期終於20win
希望中好野

300k budget 前面可以點改善

其實球會揀完慶祝動作次之後點出
有時撞到西人想用d幾有趣嘅慶祝撚下佢

R2+右菇右兩下

valverde 8 chem 得唔得？ 師兄有無用過de jong ?

14有個50k pack幾好

20g11w輸到28g11w

意甲嗰幾隻吹唔吹得？
吹得就換晒英超仲好啦

計

唉21w淨1
射輸左3場12碼
明明贏到既又踢得急

想問有無巴打用過Ben yedder 金/黑卡
有無食評

想前面3隻有90速既人玩跑狗陣 用咩人好？
得10萬budget

德甲右邊位好似冇咩人好用

有冇巴打用過哂fred同if里山 想知fred轉里山算唔算upgrade 有冇大分別用黎拍kante

fred on ball靈活啲
守sanches硬好多

我就唔會搞咁多由其是里山升到咁貴

里山好貴 max 左，真係勁啲

連續五場黑福
真係meta

算！ 里山好勁

I know that feel bro

德甲前鋒 好廢 要連其他聯賽

Coman bellarabi hwang hee chan

啱啱放咗張黑卡
非meta但都勁既
只係今年局限咗要禁區內先發揮到
冇上年既屈機感

里山姐係邊隻??

今星期賣咗里山用Fred 成績一樣
用落里山勁好多
但升到咁 我覺得太大泡沫

最後去左買coins

用咩連好
用緊高文 利雲 bellaral 想upgrade 下
如果有30萬內 點執前中場好？

Werner 無咩人用既

刷完未用過

用緊otw 唔係好識用 個轉身好似格硬咁

等德甲/法國有勁右翼
擺住係度先

都唔知做乜唔fix

法國勁右翼會唔會又係包皮

真全屋上網都無事淨係部ps4斷jm9

你個case要解到啦慘絕人寰

14淨9
唔撚打了
用隊150k隊打攰到仆街

少少啦 里山仲係top b2b 不過其實fred都夠做

吹得，但轉英超會貴好多

暫時用落隻CB同龍都幾好

upgrade囉
又唔係無錢

我想轉西意隊
應該咁先可以full Chem
大家有冇仲好d選擇?

頭頂d菱形係咩黎

輸比平民隊真係心服口服

下星期先
本身就係想留錢買萬聖節卡先唔upgrade

搵多隻防中啦 一隻唔夠做

諗緊草錢上if mmc好d 定係upgrade fred個位效益大d
唔該哂咁多位巴打

Dembele fati 基沙文 單箭頭翼/雙箭頭應該點排？

各位ching 我隊野仲有咩要執？

巴打你都幾勁💪🏻

圖1定2好

又唔想用7chem福 但係de jong又幾好用咁

咩係autoblock

用古仔打攻中 俾人斷到仆街

輸反擊輸到傻

你嗰陣直接up if mmc好啲 我都想玩但覺得太貴

LM用theo定gosens好

Loyalty

有冇IF CB Delaney食評

綠線包皮
好想試下

呢個閪人luk23x,又後場猜波又full replay, 一search就見有前科

用啦 幾好用

上14果場 拎左隻loan包皮博殺，點知敗家
單刀門前10碼射失

Sb掛機大法只限world class或以下？

我指玩緊果陣

打WL用足廿場無投訴

有冇位要執?
想奴隻mukiele入隊

隻williams好撚勁

打WL開始唔夠彩色隊打 洗唔洗upgrade
同埋中堅係咪用返klostermann好d，而家用緊alaba加zakaria

Lucas Hernandez 同Klostermann
係咪揀Koostermann?

普金德甲中堅 有邊張好用？

想問下係咪只可以改一次名？

巴打係唔係d5 岩岩對左隊同你好似既
除左lm無留意之外

11 win 完成今年第一次WL。

今年很特別，確診患上癌症遲啲仲有幾個月療程，打機為咗分心。

巴打加油

take care

兩個星期後就開始廢

加油

Btw 驚你打fifa會比EA迫害到惡化

啲數值有時限架？

用緊世3打左翼 換福仔好唔好？

係

係啊，今日淨係晏晝打左一場dr, 咁都撞到？

巴打加油呀！得閒上黎吹水

唔係，不過的sbc通常玩兩，三個星期就會開始感覺變廢，冇咁好用，舊年九成既sbc都係咁

個名之前見開
巴打加油

加油

平民隊有排用

下一隻要up st? 100k budget
Thanks

係
因為差d俾你if halland 絕殺追和嚇到我傻左
巴打真心好勁 我係靠少少運仔+卡

巴打加油
好返就可以有tots

第1次WL打左個14W
有100K點UPGRADE好

take care 唔好比EA激親

差1場就升銀1 咁都升唔到

巴打加油

（不過認真要分心唔好揀FIFA，好多驚仲好玩又玩得開心）

D4-5巴打通常幾多win 我打到好吃力

冇限

啱啱好17

隻SILVA要換

巴打你太客氣了上個星期WL完d手感都未返黎，而家連輸緊

巴打加油 take care

呢個wl無打？

巴打保重
我記得你好似係平時要湊完2個女之後夜晚先得閒打機
家陣唔好挨夜打了
祝你早日康復

巴打 take care

Take care bro

早日康復

加油你得㗎

福擺st 7chem
左邊 250

加油呀

師兄們想問下obj個個icon 任啲icon係 loan定唔係loan ?

加油巴打

想知意甲果隻rulebreaker 係速唔夠高定無人玩意思
2萬幾咁平

加油巴打 打吓fifa當輕鬆吓

巴打加油💪🏻快d好返

打WL連輸緊 而家5連敗

Dri90 果隻？

中場 用 基米治 / 哥利斯卡 / 馬高雷斯 (但得7CHEM) / TOTW 梅拿 邊個好
只能夠4選1

雙3星，點用呀

屌 依家打10場先得5win 係咪冇機會14win

十卜

想問下係咪d3／以上巴打先會開始留意呢d
望一望發現自己得kdb 係4星sm

祝巴打順利好返

大部份人都會留意
Sm幾星除咗出到咩招，fake shoot速度都有影響

3星格硬出4星skill會好on9 慢過用左菇

一半win rate 咪夠數上到14w 唔錯啦

一定中好嘢，加油

呢個真係唔知唔該巴打
因為真係太少用sm

開始有d動搖想放棄有愛既giggs

諗住英超轉德甲 巴打德甲好唔好用

唔關事的，有玩開都會留意。

加油 就算俾EA迫害都上嚟吹下水 一齊屌EA

加油巴打
祝早日康復

我意思係好似宜加對果d人都冇人用特別sm
所以一直都無係買人果時睇

插左lan線真係番唔到轉頭

就算D1 都係用d 實用sm, 唔會用d 特別但係無用既sm

我意甲加德甲 德甲無咩右翼用好煩 我係抽中左UNTRADE妞亞先轉德甲
德甲還好 2邊閘夠快中前場都勁又唔算好貴

明白
但係唔知點解自己唔係好識用bale
用raphinha反而就手d

巴打早日康復呀

14

巴打好似上開e?

祝早日康復

德甲右翼好似真係得Sancho 我就係見佢啲人平又好似好用所以想轉德甲

真，14淨8打到好攰，場場俾尼馬包皮屈射遠柱

ST黎講暫時係咪黑福最強？

本身用緊 馬細路 卡斯米路 夏世三
如果換做圖中果3隻好唔好

包皮同佢啦應該
不過唔捨得買 好似有點太貴

加油呀巴打

包皮要1.4m

點解呢個時候打wl見隊隊都爆機陣
勁隊唔係已經一早打曬30場喇咩

加油
集氣早日康復

里山又升到頂價
第一個禮拜56k入左

應該係creative run？

TELLES同MENDY係咪差好遠?
中左硬吹
但我用緊MENDY同VARANE
係咪用TELLES+求其1隻英超CB
拎筆錢UP前場好

祝巴打早日康復 然後同眾巴打一齊繼續屌ea

成仔

兩隻都用過
mendy係快少少
其他好似差唔多

又幫人中icon
Cls

巴打加油 早日康復 黎緊仲要一齊奴任

今年解任用第2個mode

大家都好自動自覺 輸1-2球即走

要刷傳中個d就自隊2粒 大家慢慢刷

張卡刷左一陣搞掂

Ea良心發現

加油呀！

巴打早日康復

想問其實英超邊隻右閘最好呢？
用緊雲比沙卡，食左shadow，但明顯係追唔到人地
一過左就gg
Walker 會唔會一樣？諗緊轉唔轉
打開兩閘stay back

無人玩意甲

semedo

巴打輕鬆打好啦
加油

屌你老母 last一埸wl 19上20 我15射12中0入球 對面3射2中入2球 輸2:0 咁樣上唔到g1

想問吓呢到d Ching
我剛買左普金般費食Hunter
用落硬係覺得唔夠靈活

會唔會普金Havetz 或者明奴好d?

我唔明般費點解值咁貴

祝巴打早日康復

諗緊ST福 定用Kaka
想用隻5sm前鋒
prediction隻CF Zaha又未必掂

加油呀巴打！

想問下mukieie 頭兩個助攻任要點做

嘩 黑福做咩貴左咁多 e家要成585k

冇錢上vvd

揸住尼馬 包皮 兒子 個陣加埋差唔多3m都打12場贏6場 好撚醜

基沙文幾好用 守角球一流

下個wl 試試

打到手指痛，11W收工。

唔知打正前定cam好

關唔關ct事
我都有依個問題今日較小兩格好似就追到

竟然係用佢守波

其實LM福仔轉LF 同 ST黑福用落會唔會好大分別？

佢嘅stats其實打到CM

黑福585k 真係買唔落手

rb laporte順手過vvd

無追開，之前咩價位？

價錢應該反映左
同埋我覺得係因為 馬斯亞出得返／有cavani
rashford打前既機會係好少所以先咁貴

［img]

係咪得返vvd同kante upgradeq

不如比隻我用

同埋想講有包/尼馬/朗 三隻是但兩隻上到g1真係基本球球鳩㩒直線可以復上壓贏啲後衛入波

俾包皮屈過一場 CT較到好深 拎波封曬大位迫佢射龍接到嗰邊 個龍救返落佢隻腳到

啱啱玩返幾日 有120k 應該upgrade咩先

揸呢啲人都冇g1可以del game根本唔使用腦玩

我自己玩落福頭食Hunter都已經覺無腦
不過自己守得差成日臨尾先和到人or差一粒

之前唔係600k咩

GOMEZ都好好多

大把人揸呢D人冇G1

邊有平過

Varane仲係咁貴
等緊入

隻KANE個價又幾硬 之前大家仲估佢會落到5,600K

六百幾k

建議最多四格depth

再硬啲

以為自己記錯根本無平過

Pogba 好無用 點解d人會食shadow

之前上Fb睇都有幾多阿叔打fifa 有錢但反應慢
G2 3差唔多啦
Fifa個gameplay咁快

加油，早日康復

遲你一個禮拜70k入
巴打諗唔諗住放？

無乜錢抽到gomez係咪應該賣
原本玩緊平價德甲陣
見到而家英超d人仲咁貴 無乜意慾砌英超住

KDB大家點睇 尋日買左張藍卡打CAM食engine完全用唔掂

英超最勁RB係邊隻?
覺得Semedo勁過Walker
未用過雲比沙卡同皮利拉

之前買黎用,比波係OK既
執雞,拎隻5星期咪準少少
好過平時4星腳果D 唔會屌到咁甘先

仲以為有咩特別原因會咁

對住d全場逼搶嘅對手真係好難打，一傳失就俾對面放直線俾文尼單刀

後上執雞係好勁 比直線唔知點解比我想像中廢

我入場係轉呢個4231

企晒係到唔郁
就算見到有個空左 傳比佢
都比人迫番
但斬到出去 就好易有單刀

英超RB 有無人用簡些路
好似無乜人講佢

semedo 後追好d 夠靈活
walker 硬 防守好

巴打要保重

Mbabu真係好撚勁
不過真係好難連

邊有貴到

semedo快 awb硬 知自己成日俾人放穿條邊就semedo

st福carry
仲有紅depay 場場絕殺都靠佢
上金一依場88比人追平 補時靠佢絕殺

利雲定if haaland 好？食hunter定食加agility好？
同埋8 chem 同 10 chem 分別大唔大？

里山係邊個
Google完冇答案

里爾隻中場

renato sanches

好想買但驚一跌就好甘

里爾山齊士

里爾 山齊士

里爾 山齊士
簡稱里山

push 有冇巴打幫吓眼

好多巴打答我
見你地討論左好耐
但未見過人用

里山icon級B2B

上年叫拜山

屌終於知道隊波問題係邊，唔用pogba即連贏幾場

送3場freewin希望中到巴打

bf前應該唔會跌卦
但今年個市難講
不過係值嘅

Llorente其實係咪無咩upgrade

你個隊叫曼聯？

賣ps4 fut coins 1500k包稅

有意請pm

我啱先都打咗st福 紅depay 又係上金一嗰3場

巴打係咩事被封

想買隻文屁8chem 打st

好好多

其實我都係人生第二次上金1 好多add左我嘅巴打都知我係極度爛玩 weekend都中意出吓街享受下週末
然後一日14w收工

今年真係要試吓打足30場先 唔打盡都唔知自己見到剩餘x場係會手緊 升rank戰會緊張

德甲邊隻龍最勁？

你大把la

屌 個gameplay真係好垃圾 每日一屌

試吓雙防中同雙閘都balanced attack
多啲人走位會好打啲

仆街 用紅色波個d真係撚屌黎
難睇到痴線
打機打到流眼水

平左啦，星期日600k

咁撚誇

殘體咩事

減咁多dribbling我覺得係downgrade
用得佢本身都係貪佢有得後上射波又做吓波咁
但係鈍咗就冇咁攻得
要純防中就唔會用佢啦

隻rb costa好撚勁

SBC隻william有冇食評？

諗住打個14w就算 但一到夜晚打就lag到仆街 差一場都咁撚煩

剩5場轉頭送哂先
希望唔好撞強國變打真軍

慘到，贏1球hold 到90+諗住龍門斬出去就完場，俾對面頂返嚟入埋，加時輸撚埋

睇完shing仔用廢到嘔喎 啱啱先知今集都有卡會咁易紅氣

幾win送場?

今集係咪都要課金抽包?

後衛貢獻計場數既？
頭先刷左幾球cb助攻都係得1

RB果隻唔差

要傳中喎，斬波個隻喎

今日見識過灰波 個波細左截咁

我仲要電視打 坐到勁埋

刷任輸到仆街

打到尾段先刺激不過真係好kill time

有d波好似浮起左咁睇到眼殘

今年啲pack luck
可以夠錢玩英超陣
個陣除左雙閘全部first hand

想問除左中堅vvd 防中kante 仲應該點轉
入場會4231 馬災左 son cam

抽包超難中值錢野 非洲人唔好試

祝巴打上到20W
有排俾EA撚

我特登拎埋個cb斬波添
定2下圓r1圓唔計

咁可能bug 左？

法國？

一個係 德甲人傳中
一個係 法國後防助攻

Yes... 個波好似溜冰咁飄

其實點解藍mon係計輸
真係好唔公平

14w
用緊希亞路 應該好易認

仆街 要法國佬助攻

James 咁慢真係唔識用
請問有咩心得

加油💪🏻

in game 442？
676轉耶穌
fekir轉ssk
t sliva轉ake

4231
耶蘇聽聞好慢喎
Ake普金定邊隻？

我用緊pereira
硬吹黎，我窮冇計，食shadow 照用
其實又唔係話太差，打控傳其實都好用，始終佢有4星wf，有時俾人press 果陣用佢長傳/轉邊都ok
不過真係要食shadow，唔係會食塵

上年霸氣好多
李生

有邊集唔係

budget之選pereira都唔差嘅 不過而家啲閘都唔算好貴 儲多少少轉awb啦已經好好多

好用到癲 用黎打前wl靠曬佢同rashford

350k budget, 上定下好，或者有冇其他推介

刷任用過L1+ x 同人鬥走 之後goal

我講換其他人 好似一上就里山? 無咩中間?

完全冇場

CDM用緊Kante同老母
想再上嘅話 老母換KDB?定Bruno算

用akanji都好過用施華

差5場w

師兄們Aguero有冇食評？rodrigo 同aguero邊個勁啲？

老母b2b仲好過其餘兩隻

Semedo 同sbc 隻rb 比邊隻好d?
用緊比爾連,要用sbc 隻rb 要換埋隻法國中堅

semedo 冇得輸

打慣左又用得幾順，岩我手感，應該唔轉住
想儲錢入黑福
希望可以跌多d 價

個d全部真係大仆街黎 7傷拳 值得咩

你個鏡頭搽咗回魂夜啲牛眼淚?

有無巴打試過baby小豬打cm

下面點解唔用dembele

屌

搏你睇漏一野已經死
又有尼包美

耶穌唔會慢過676啦
ake普金得啦

好用腦同好講eq 有時偷人雞到85分鐘對面all out attack 我都唔知開press搶佢好定係db obs死守好

單刀準備拎燕梳球嗰陣我會手軟 我個ST都會腳軟炒左

pereira 真係幾好用 夠平均
但無乜人吹奏

隻sane 廢到 射波仲廢過銀卡 打左三場fdly 無一球射波中龍 連tap in 都可以撻q 個人又鈍

Inaki williams值唔值得做
唔課金諗住會長用
兩星腳會唔會屌晒鬼

領先一定唔會開press

咁又唔會呢個價都好難搵到人頂佢
而家又多左卡可以綠線佢

用嚟打邊勁嘅 中路就唔使諗

Kltunghk88
死仆街，傾好我比佢assist比我贏

應該換咗相機先

邊部電話個相機個白平衡錯到咁

放大左 加個畫面偏藍又無開燈姐

仆街好多嫁... 下次醒水要一直lead對面兩球先好幫

50場Rival個Jumbo Rare
今年咩事

隻willians垃圾黎，又比ea呃左

咩psn 想避

仲賣唔賣包

EA新入職員工認證 請問仲請唔請人

包皮屁馬中曬

今集我睇清楚你

英超啲cam 冇咩邊隻啱洗 用mahrez 打cam 仲順

煙king禁住拎

Sor 㩒錯咗推文 屌細力啲

其實點解一定要skip慶祝
抖幾秒都得掛 ea咁多kick off goal

想統計下各位DR D幾 WL 又幾多勝

岩上D2 上星期17勝 今星期無打

新入職EA

好耐無上黎

做中鋒一流， 打邊就廢嘅

唔賣啦
撚多陣

Block左你先

反而有時真係想睇番嗰球replay反而對手可以force skip
慶祝force skip真係冇所謂

非原生meta唔好諗長用咁傻豬
一改gameplay 玩撚完

錢唔多既話唔好責住d 錢

統計下 大家WL到底入咗幾多球頭鎚

5球 or above
5球以下

我自己啱啱好5球想知大家多唔多用頭

D1 上星期17今星期14剩11

如果55波我覺得抖下回下氣好正常
你話炒到456仲球球睇梗係on9

通常啲人係屌衝鏡同串柒柒咁慶祝

衝鏡 = 挑釁

屌19w 啊仆街

Fit到

今年未同你frdly

上星期用LKK,覺得nerf 左

有冇人龍門會食chem？
用緊拿華斯諗緊食唔食glove

清，希望你大步攬過，抽中朗屁包

原來名人黎！

Wl幾時完？

佢ig似係kktung88
Kris W 仔都生埋

一般係星期一3pm
不過ea死ser連柒兩個WL
先變左兩星期都多一日

屌你老母ea 場場對面個龍門都上哂身 自己嗰個就黃大仙咁

準備開500球pack
競猜下有冇過82既

岩岩覆錯po添

試過對面西人
想沖鏡但唔知點解佢可以我跑緊嘅時候skip

痴撚線 打鋪機都比人起底 on9

講定句who先

依吓係咪breakdance

係真既話 呢d人係抵死

中文翻譯依舊on99

就算同fd一齊search都搵唔到自己朋友 點解咁

d生波傳中硬係頂唔正 可能自己仲未識斬波
反而角球我semedo Davies 老母都頂入過

今個禮拜收咗皮 你得閒就搵我fdly啦

圖

贏唔撚到 冇人明

Gosens 食shadow
較埋回防
H/H唔控佢自己都識番黎

Psn名唔要後面兩隻字

Youtube隊波叫沙龍捕鯨 再去fb搵隊波既合照 見到佢個樣又正氣靚仔 條友又識踢波又打拳又有靚老婆又識得呃鳩人刷任 好羨慕

冇品既狗都不如

Private 左 mon緊post

其實打機大家做任 都呃鳩人
真係好撚無謂
仲要咁大個人 仔都生埋仲咁撚肉酸

今集係咁跑會畀人skip

佢一早private左 但望下阿嫂ig無所謂呀

上星期17w 剩1
今星期16w完

上星期20剩2
今星啱啱20

好痴線

你一見就知係佢，好易認

［member]阿嫂對波唔細 kw哥咁得閒玩fifa唔揸波[/member]

你班癲佬個個朗包屁 差啲比你地屈臭

用豹紋波嘅正賤種

Kai唔係幾識用
英超有乜cam/cf好用

咁點西人點沖鏡

Dybala 可以留黎做sbc 唉

個波無影勁難睇

又唔開下台 自私打

18剩1派左w
希望紅卡抽好野

250 carry一球定勝負

睇到眼殘

笑撚咗
啲柒頭做閪嘢做得咁開心呀拿

D 日本仔比你打撚死喇

希望巴打大步擸過

25w 0 remaining
250

Heaton1221你條打靶狗死全家

銀人sbc 完全搵唔到人

rw位adama上bale算唔算提升

超勁

唉，想賣隊買隻C朗玩朋友隊算
打極都輸比press
自己press又比人打反擊
睇d pro player玩又學唔到人地點破

而家福仔個價算唔算高位
想買

勁人用咩都勁

算高

今日高位
明日低位...

啲勁人係一早搵定下一個可以傳嘅位
拎到波先再搵就已經俾人逼到埋身
當然呢樣嘢實際係好難做到

咁我都係等下

上個禮拜用promes depay martins得金一

包屁㩒住拎

凍巴有冇陣參考

係咪要識睇小地圖

開台就同大家打pro club啦
Ut呢啲on9 game自私打算喇 打到心跳加速

入場4222

sor lo

20 淨5 變咗 22 淨1
場場踢到4 年一次世界盃決賽咁

反而我覺得要冷靜 就咁用吓右菇搵啲無人嘅位
唔係真空就唔好傳住

集氣

想睇圖

做任務做到好嬲，啲人都唔識規矩

重可以點改

改左d中後場
希望進攻再好d

岩岩試完耶蘇打左翼
係唔得嘅
隻左腳得3星
Crossing 得66
即係淨係可以cup入禁區用返右腳射

諗住試埋676
定係唔洗試？太慢打唔到翼？

想執下隊波 中場可以點換 唔係好識搶波

CHING係咪唔鍾意抄功課 同價位應該可以執到入門功課隊

老母 ssk 囉

普巴換kante
中間7chem 250

全靠你咋

676更加冇可能啦
試埋洛迪高

Fifa玩家人數-1

諗緊7chem福定7chem 250好

以為你今年無玩

有冇人入唔到app?

正常入到喎

7chem rash

hk_frogman Jeffrey011309 有冇入閪人list

呢條女都打到E3
法官大人

美斯巴is back

後場拎到波既話可以向住對角大腳鳩斬,好多時隻翼會空晒冇人MARK

岩岩夜晚6點先買

上定下

大概幾多格bar

留名睇咩都冇

你隊波咁好笑
前邊咁平
後面咁貴

Swap

FGS SBC

本身用緊walker 打RB

有無人分別用過walker 同 semedo? 對兩者有咩評價

爆bra 失敗當解圍

係點樣做
唔見有方法拎個token既

前面最top 買唔起，買中價meta 長跌長有

FSG係要去twitch,睇直播比賽 要睇60分鐘

82 Lucas Hernandez

馬列斯

屌
唔做呢個SBC 算

英國時間

屌佢老母，越整越麻煩

Sane

睇60分鐘抽82

Sbc

做咩？有勁人咩

打完頭5場dr送125000？

成功用真曼隊上金1
今個wl後感：個撚個都功課陣尼馬包皮文尼華拉尼Mendy簡迪 五場有四場都有以上坐底三隻真係打撚死人

岩岩先開始玩，請問首先有咩可改善？

你贏曬

Laporte換隻快少少

有冇pc 朋友
上年PS4今年PC
感覺啲人好人啲
做德甲右閘任個個都好合作
同埋冇咁多人搶平嘢

係咪pre order先有
我無既

贏曬5場咪有

幾時有比賽

贏曬先有

輸曬

係咪死ser
dllm ea

垃圾game對面入咗7球傳中

Expire in 2xx days 係咪整定個sbc

telles bailly？

高斯尼sbc用左幾多錢

全部用untrade野嚟砌
幾好用無位入
利申: 未用過Varane Lenglet

痴撚線我贏咗都覺得勝之不武
巴打要怪就怪EA

35 個tackle 大家都斷咁多

岩岩玩就有kante

untrade 黎，唔記得做咩sbc 中

想問下德甲 有冇cb 守得cm 同左閘有superlink可以玩同推薦
玩lenglet dejong alba玩到悶悶地

有但物價貴啲

呢堆人出奇地好用

On仔好撚正

仲有外掛添

gortzeka + alaba 搭daives 有冇得諗

玩咗幾日暫時未遇到
包皮算唔算外掛

冇人討論個swap

davidpang1006
唔skip慶祝既撚樣
重好意思改做777gotohell做球隊名

希望唔會有一日俾人擺上黎
入左波係咁禁交叉圓形有時唔知點樣會chok左個慶祝出黎

有冇巴打幫手排兩場long range

L1 + R1

直接R1L1 咪得

你肯返嚟就用乜都好用啦

姐係入左波 l1 r1會直接skip埋慶祝所有野？然後即刻開波

係呀

唔該巴打

差兩場先搞得掂個objective

有冇巴打可以幫小弟做Mukiele新手打唔贏人地

打電腦都得

thx bro

今集只要冇講明「FUT即時友誼賽」
一律打電腦啦

行咗好多冤枉路

巴打加油千祈唔好燥底呀

你講嗰堆除咗alba我都用過
de jong+lenglet勁過alaba+gore
alba應該廢過Davies

做mukiele又點合作，入親場都真打

lenglet 好似成日跑得好慢俾人放狗 我又控得差成日變左雪榚桶

巴打要唔要撞下我都要做

呢樣嘢除非華拉尼嘅啫
7X pace後衛都係後追唔到 alaba會好少少
但佢埋身守波腳短 唔夠硬淨 啲位又冇lenglet咁好

我好好思考下 好唔好放左 心愛既giggs
+cash換皇馬後防孖寶

想搭單問 zakaria會唔會差過varane好多

我尋晚冇諗住場場搵人r
但睇完啲obj
都係真打算

有loan包就用
我好彩用親佢入波 個場都贏到
（反而佢冇入個啲輸）
解完頭兩關最尾個場搵人r助攻一場過

我估唔會 zaka打中堅應該勁 有硬吹但我冇試過用佢打中堅

上年張Shapeshifter 勁撚到

好的thanks 巴打
用住先 等varane跌價先試下
如果差唔多就慳返筆

waiwaicheng屌你老母
入面啲-6波 就pause三次

23剩4 好眼瞓但係驚聽日搵唔到場

Sbc隻閘搞唔掂 成撚日都輸佢 屌你老味禁區d波係咁走甩人 用返walker好過

有得skip replay所以多咗撚樣睇慶祝?
打3場中3場呢啲仆街

右閘問題一律建議Semedo

依家會搵到咩 應該20ms起跳

神龍定auto block

平均search10次先有一埸正常

比Dumfries 頂贏我vvd 3球corner 輸3-2elite1 無望

打即時友誼賽有班撚樣真係好撚閪
都比人炒到5，6球都唔可以比我入返1，2球解任

不推文

想喊 加時比人連cup3球

打friendly 點樣㩒打電腦？

隻破格者andre傳波好廢 簡單x傳側邊都蝦碌

Fgs swap姐係點

等到1月尾先會儲到5個tokens換100k pack

sor唔記得不推文

唔俾你入波就叫閪？

好似話有

icon swap 同 ICON SBC 都有

有冇人可以幫我打場手持尼馬包皮得返一場 差一場先11win

你有空位可以試下睇下面地圖 有無位可以長傳 / 直線/大力地波

好有用

呢度越嚟越嚴格 唔守佢地規矩隨時俾人擺上嚟

為左買包皮同尼馬 換哂d低能後防同中場 但又唔識用sm搞到攻不銳 守不怎 輸到仆街 想打柒自己 賣尼馬換返簡迪 迪布尼 腳踩實地做人算

Search唔到人打wl

屌原來新嗰個no boundaries係no rules嚟

想問無邊界要點組隊先踢得？

嗰度咪有寫

今集打撚到絕望防守硬直又高 AI又勁到仆街 似電腦守多過自己守

唔明佢咩意思

隊嘢要有5個唔同聯賽

有冇邊隻CAM ICON 100萬樓下好用?
英超無咩CAM好用

普巴？

一起身就比ea send email 話ban market
係唔係去返EA支援度搞返？

靠電腦就死得

最後都係要自己控

有冇巴打試過比人清零再買coins

你做過乜黎

無買過coins
極度懷疑之前自己炒卡嗰陣手快唔小心bid到高市價幾倍既buy now price

正常呢d唔會ban

當你賣coins

一樣陣 用緊gosens 好好用 又入到波
不過HH 75min打後會冇氣要換

放PS4 coin, 有1.2m 包卡稅 pm me pls

有冇rb Andre打防中食評
Untrade中左隻 唸住拍Blanc

如果識做人 就會俾人lead 2球

點垃圾法

Pogba打CM b2b勁正

Why not both

其實唔差得遠
Zakaria易撞低人d
Varane出腳準d

利申兩張都用緊

巴打食咩chem

點睇呢個陣右Cb有84速食shodow打左閘 baby petit同kante打cdm baby petit淨係要30萬 middle petit速度慢d反而要100萬

Yes

佢頭鎚幾勁。。頭十場已經入左幾粒角球

里山斷晒貨
15萬 max price都俾人搶晒

唯一一張用嚟連包屁朗 改price range仲有得升

defense果到真係要上youtube打 fifa 21 defense tutorial

睇片學，我開頭都覺得有d吃力，睇完再打左一排就好好多

話時話之前唔係有個list 係咪可以加多個

好彩我WL隊有5個聯賽 不過無規則都幾難打

試過擺佢去箭頭做跑狗 撞死晒varane vvd以下嘅中堅咁濟
不過佢要推到好順先入到波 同埋2*wf真係致命傷
應該踢翼做單蹄馬會比較好

愛心飛鏟 撞龍門

有d on9 要掛4次比賽先換到mega pack 5次先換到100k pack

表面上係人人有份公平左 實際縮左水

我都有呢個諗法 我英超諗住扔老母去左閘算

巴打一定撚到佢狗咁

有無甘易。。 。。。
連續買錯兩張?

本身shadow 想試engine
要手控防守

都可以去live chat
但唔好太大期望

好想斬手指 忍唔住又課左720$ 抽埋得20萬到

今年0課，反而多硬吹好嘢
加埋過一百萬

去到1月都唔知有幾多人已經棄驚

一set $720 正正常常好似20萬到？

?

應該認錯人，我係pc巴打

應該係其他巴打

正常水位喎

我之前connection問題，ea live chat班人又算係咁，就算email來往都算快。 可能因為就開game, 唔想無左個人玩？

connection唔洗佢搞太多野？
但ban ac想拎翻 或者開web app呢的ac野就麻煩的

本身想整理下 但發覺呢度好多新面孔 又怕係d who上嚟好嬲好嬲貼完堂唔見人 睇怕個list要到奴icon swap先會大update

幫佢刷audience 數

都係既

我諗最主要都係唔想無左個player, 無水cap

又要link twitch同睇live， 不了

上年有人貼人全家幅

用佢一下加速大大份衝入禁區都幾正，分邊直線又準

2星wf，隻左腳好似義肢咁，
唔知係咪因為我後備放佢入黎，又冇食chem，起步慢到嘔

上定下cp高d
up仔好似今個禮拜sif?

ig係咩

睇落好好J

我呢家等bf大跌之後至執隊波

好想要gomez同pogba

11月尾先bf渦

我link 左了，掛機都 ok既
Total 10 coins, 佢話有swap, 可能唔錯

係呀， 用住common gold/少少if 頂住先

頂多個月

係呀， futbin都show曬可以swap邊d pack, 有100k pack

其實1次比賽通常3日 如果係每日1 token都還好 但佢要人等到1月先換到好pack真係趕客左d

ea都係想多d人睇佢d events

咩swap player係咩泥

我打4222 搭DeJong
本身都唔預佢防守 遮下線算數
點知有驚喜 大大份食位搶波

係要挑剔 就係唔夠靈活
防守開始位置唔夠後

老母會唔會太廢 食埋show得84
隻klo未食都有84

下個post Q&A 22
Q: 點解刷唔到任？
A: 睇英文版作準

太慢先岩

4m coins成個ac 俾你 2300蚊有無人要

咁快棄